{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 브라운도트호텔 운영 정책"
    },
    "text": "予約をご希望の方にご案内いたします。 チェックインは午後6時、チェックアウトは午前12時です。 追加料金は基準人数を超える場合のみ発生し、お支払い前にペンション管理人とご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますので、ご注意ください。 もしペットと一緒にいらっしゃる場合は、そのお店がペットと入室できる場所なのか確認してください。 また、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には若干の時間差により誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生すると、先に予約された件が優先されます。 ペンション運営ポリシーによって基準人数と追加料金が変動することがありますので、この点も必ずご確認ください。 もし未成年者の場合は、必ず保護者と一緒に入室してください。 予約の際にはIPTVとWi-Fi、キッチン、客室禁煙、朝食サービス、駐車可能、ファミリー海水浴場近くをご利用いただけます。 当ペンションで快適な宿泊と楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合のみ発生し、お支払い前にペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "もしペットと一緒にいらっしゃる場合は、そのお店がペットと入室できる場所なのか確認してください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じる場合がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生すると、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーによって基準人数と追加料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーによって基準人数と追加料金が変動することがありますので、その点も必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の場合は必ず保護者と一緒に入室してください。"
        },
        {
            "question": "予約時に利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "予約の際にはIPTVとWi-Fi、キッチン、客室禁煙、朝食サービス、駐車可能、ファミリー海水浴場近くをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの滞在を快適にするためのアドバイスはありますか？",
            "answer": "当ペンションで快適な宿泊と楽しい時間をお過ごしください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 497
    }
}